以車為喻

其實係香港地養車仲慘過搭的士

有d人話你日日都搭的士 點解唔買返架車呀
當然 搭的士次次都唔同人揸
總會遇到有d人呢度又唔去 果度又唔去
有時又會唔接你支旗
或者又呢又路r你多d錢
當你好需要果陣又可能無車啱你搭
但係你蝕極都係一次錢
最多下次認住佢唔好搭

但係買車就唔同
你問男人邊個唔想揸歐洲車 揸超級跑車
揸出街收視爆燈啦
但係除左父幹撚揸到既又有幾多個
好多人要退而求其次揸d日本車
當然 呢d都未算最慘
有d人直頭連新車都買唔到
要買d比人操到殘哂既n手車
就算你話上手車主幾錫車都好
始終個心都會有條剌係度

仲未計你投資落架車度既時間心機感情金錢
當你買左架車梗係想當佢好d
有時入下靚油買下補品咁
仲未計佢霎時間扭下計唔聽話又要洗多筆
一闊三大 仲金過搭的士

同理 溝女同叫雞都係一樣

車大炮
人心不古